一人一個amway傳銷雞

唔拋磚冇人理

有冇得屌

炒薯仔